挑起警隊不和

而家緊係要開始玩高招，令警隊自我瓦解

方法好簡單
1.對住警察講多謝謝sir篤灰

2.係facebook 到散播啲「多謝謝sir篤灰」嘅圖

push